屋企人有粗口潔癖

我屋企人平日睇開cctvb，扮晒中立
今日我睇到個黑警講yellow object忍唔住講左句'正仆街'
老豆即刻發晒癲嚟罵我，內容概述如下:
我唔理佢做過D咩，總之你講粗口就係唔岩！就係無修養，無文化！無論你有幾唔鍾意佢都要尊重佢！你如果係大學(小弟讀hku)講粗口d人會點睇你呀！咩形象都無呀！

我心諗:大學生個個都講粗口……

老豆見我不為所動，就更加嬲兼玩人身攻擊:你咁得閒講粗口，不如搞掂自己d功課同間房先……你自己都搞唔掂自己憑乜講粗口呀！

我心諗:……

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

叫佢畀黑警亂棍打兩嘢，再係新屋嶺坐48個鐘佢就明㗎喇

起碼都要去到屌人老母先叫粗口呀
仆街呢啲咁都當粗口

我屋企人係咁
我試過講毅進仔都屌我

要分唔同層次
你屌佢老母
以後佢就會接受你句仆街

日日講，講到你老豆咪撚再咁偽善

你老豆老母？

偽善

日日播黑警講粗口d片

我屋企都係……谷到就嚟爆

我老母以前都係有粗口潔癖，自從6月之後日日都用粗口鬧政府同差人

想請教下令尊是否傅詠

有d似
你唔講真係諗唔倒佢哋

一個人玻璃心到連粗口都接受唔到，佢喺呢個世界點生存

i know that feel

仆街並唔係粗口

［行動po］929 10.1 全人類做舉旗撚 再開

you are not alone

佢地唔care

睇泥你拎左牌之後就可以講粗口

有時會諗如果佢地知自己個仔原來咁爛口會有咩反應

我屋企都係唔俾講粗口 但一同friend出街就爛口到仆街